(歐板破解)switch巫師3問題

我破解左部ns
最近手殘㩒錯左升級
發現升級左之後隻巫師3打唔到漢化補丁
有冇巴絲同一情況
利申:歐板 試過裝返港板發現唔可以共用存檔
打到好後唔想重打

買正版

ns都要玩破解

我上v3.4, 漢化用到，但會成日彈game, load唔到Save, 之後用devMenu del哂隻game, 玩番v3.2算

我PS4 pro成日bug同慢
Switch run成點

閪多幾倍

而家仲有破解

順好撚多 不過畫面差d
Btw 可以打返個mod增強畫面

個漢化你係邊到down 我最近升級左個主機 用唔返個補丁

唔記得，都係啲大陸網，可以試吓send俾你。你主機升左上9.1.0？

係呀 我pm個tg比你丫

咁撚乞兒死返上大陸啦

屌你啦依家支那人都開始玩正版，仲玩老翻知唔知個醜字點寫？

Sor 我pm唔到你 巴打介唔介紹留低條link

你理撚得我姐 而家又唔係黎搵你圍爐